Ching的魅力？

有冇人覺得師兄有種難以抗拒嘅魅力？
巴打又點睇？師妹有冇格外嘅魅力？

肥妹仔特別有魅力

你好

咁想問候我？

冇，溝下仔咁啫

邊度有仔 我都想溝

車